呢條仔成隻狗咁

Mark=9
認同請俾讚

1

女人黎架？
成個劉心悠咁

三和紅姐去哪兒了

似狗多啲

樓主反mark=反nct=反sm=反rv=反irene

嘩繼續屈
反mark=/=反sm

我都反mark

條友抄我段天仙既名

含撚啦你老母俾狗屌
三和紅姐定潮吹口爆糖究竟要開幾多個acc啊

屌你on99
係撚佢分身

支持

你唔係以為nct mark得一個anti下話戇鳩

牙mark d粉惡過狗

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

你老母比狗mark屌呀

屌我得㗎啦
唔好屌我媽媽

做咩貼我上黎

6個mark粉偷偷留下負皮

自認狗

牙mark d fans: 點ar,係三和紅姐定潮吹口爆糖呀?

好撚柒

請支持正貨mark段宜恩🙇🏻‍♂️

我一直都係支持正版Mark (GOT7)

咁都柒 咁咩叫靚仔